有冇風水師可以研究下東九龍風水有咩問題？

1.肺炎爆到扑街
2.勁撚多廢老
3.勁撚柒塞車
4.罪惡之街瑞和街
5.世清笠水事件
6.港父笠水事件
7.大亨落選
8.美羅中心風水問題搞到生意勁差
9.樓主賭親都輸
10.有人想知會再講

7

規劃太差

仲有你放針

港島幸福好多，有圖戰

樓主放針無講？

放針嗰個好似唔係樓主

父哥？

等緊救世主大亨

世兄

佢撚敢

佢敢

大亨會戰勝歸來

放針咁大件事樓主突登唔講 勁古怪

研究下北倫敦風水有乜問題好過啦

黃洋達選九東連輸兩屆事件

肺炎可以，有西南水既地方，有地運頂住，
肺炎爆都會有，但比其他區少D，
如屯門、荃灣、奧運一帶等

係樓主 樓主又7左

同條撚樣有關佢咪唔敢講囉

銘兄咪咁 我一直撐你

ok

九龍十三鄉條龍脈斷咗

呢單好鬼

唔好意思我住緊東九龍將軍澳，搞到衰晒

大亨按咗嗰間仁寶大廈都係九東 勁能巧合

真心無咩人會唔投黃達

特登規劃到咁
窮人地方想政府點
睇返將軍澳文康樂設施同人口密度都無咁逼
例如秀茂平圖書館得間課室咁大
附近咁多學生點夠用
人禍來

比佩犬偷ac?

比我

你7左

觀塘裕民坊係東九其中龍頭位，附近係咁重建個氣已經開始散

記得你之前喺個荃灣post吹奏將軍澳 畀人屌到仆街

堅？

呢單係好事

唔贏我地好大鑊

將軍澳係新界區

多個保皇有乜好?

將軍澳係市區

當年發展安達安泰邨嗰陣 鑿穿咗個風水洞
想知再講

唔係咁嗰到爆發掛

你講嘅唔完全錯
不過將軍澳的確喺新界嗰邊

留意返16年九東係根本唔夠票
就算快必啲票俾曬黃洋達 都只係譚文豪落選 唔會變3比2